廿幾歲仲有兩隻乳齒點算好?

早排洗牙，醫生同我講我有兩隻乳齒未甩。
我問佢點算，佢話要照X光，睇吓下面有冇牙會生出黎。
有既話就剝左佢還位比恆齒。
但係我心諗：下面有牙既話一早出左，唔會等到而家廿幾歲。剝左要鑲假牙咪好似阿伯。
同埋果隻係臼齒，剝完一定好撚痛。
而家隻牙好似冇以前咁有力
想問下有冇巴打遇過呢個情況？？

冇架啦
我都有隻乳齒
一直都生唔到恆齒
之後隻乳齒仲蝕撚埋

咁你點算，我每邊都有一隻。
而家Feel到右邊咬野有D痛，食唔到硬既野。

同你個情況有啲似，不過我係隻恆齒生左係啲肉入面
利申 cool左3年 下個星期拆得

有冇得整番隻恆齒出黎
因為我都唔知下面有冇牙
呢幾日要去照X光

照完x光先睇下點啦。我都有隻乳齒無甩，搞到隻恆犬齒係上面爆出黎，而家廿幾歲準備箍牙。通常如果下面無恆齒係唔會剝由佢係度，不過有心理準備隻乳齒未必留到一世。
剝咗大牙又未必一定要假牙嘅，如果有錢可以做implant，啲骨唔會縮得咁快同其他牙無咁容易移位。不過到時先算啦。
利申：外國讀緊牙科

有 不過要cool好耐
正常既話唔會冇既 不過我唔係醫生答你唔到

牙都未甩齊學人去連登

唔該晒
我都係照左X光先

Thanks巴打

連登係小學雞先上架。你唔係第一日先知阿嘛

岩岩先出左兩隻乳齒

冇呀
之後飳左又補過
又再返飳，但太深，
所以剝左

我最入嗰幾隻好似都冇甩